我正式封卡雲尼做我榜樣

屁馬條蛋散仲話要做球王
真係收收皮啦